{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25303",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 V"
    },
    "text": "2019年夏のピークシーズンの予約上位企業であるヤノルジャ会員選定の優秀提携店はVIPツイン、VVIP、デラックスタイプスパが可能な客室を保有しています。 客室内部にはホテルグースダウンリネンと頸椎枕が備えられており、スマートテレビも設置されています。 カフェテリア施設も備えており、様々な料理を楽しむことができます。 トラックの駐車やヘアアイロンのレンタルも可能です。 客室数は計43室で、周辺には椿駅と海雲台駅があります。 韓国語で案内が提供され、海雲台VではVVIPツイン、デラックスタイプ、SPA客室を提供しています。 シリアル、牛乳、ジュース、ポップコーンなど、さまざまな料理も提供されます。 ミッドナイトイベント客室のオープンもあり、21:00から翌日16:00までご利用いただけます。 料金はオンシーズンと連休時に調整され、日程によって払い戻しポリシーも異なります。 海雲台海水浴場まで300m、APECハウスまで1.2km、新世界センタムシティとベクスコまで2.3km、ザ·ベイ101までは徒歩5分の距離に位置します。 海雲台地下鉄駅とヘリダンキルも徒歩でご利用いただけます。 スタンダードとデラックスは2人基準(最大4人)、ツインは3人基準(最大4人)で利用可能で、パーティールーム、VVIP、VIPツインは最大4人まで収容できます。 追加人数が発生すると、1万ウォンを支払ってヘアアイロンをご利用いただけます。 ネットフリックスもインストールされており、パソコンの仕様はそれぞれ異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内部にはホテルグースダウンリネンと頸椎枕が備えられており、スマートテレビも設置されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどんな料理が楽しめますか？",
            "answer": "カフェテリア施設も備えており、様々な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、トラックの駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンのレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には椿駅と海雲台駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような言語で案内が提供されますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語で案内が提供されます。"
        },
        {
            "question": "海雲台Vではどのような客室が提供されますか？",
            "answer": "海雲台VではVVIPツイン、デラックスタイプ、SPA客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ミッドナイトイベント客室は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ミッドナイトイベント客室は21:00から翌日16:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台海水浴場まで約300mです。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光スポットはどこですか？",
            "answer": "周辺にはAPECハウス、新世界センタムシティ、ベクスコ、ザ・ベイ101があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルから最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は海雲台地下鉄駅とヘリダンキルです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "スタンダードとデラックスは2人基準(最大4人)、ツインは3人基準(最大4人)で利用可能で、パーティールーム、VVIP、VIPツインは最大4人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、ヘアアイロンを利用するための料金はありますか？",
            "answer": "追加人数が発生した場合、1万ウォンを支払ってヘアアイロンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはネットフリックスの利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、客室にはネットフリックスがインストールされています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのパソコンの仕様はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルのパソコンの仕様はそれぞれ異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 590
    }
}